英國大選保守黨失國會控制權, 工黨議席大增三十席.

左膠又贏.

乜都入左膠數

辯論 唔出
NHS 就死 照cut
警察 入閣七年 cut足七年
教育 free school meal- cut
Dementia tax

一日都係左膠衰

左膠賓私通IRA恐怖份子係英奸

英國係 nato 成員喎，情報唔係分享?

乜脫左喇咩

原來唔單止幫泛民做打手

總之就恐怖組織或成最大贏家啦

最撚仆街係想監控互聯網

你係咪恐佈份子 老娘一check 你個pornhub紀錄就知

保守黨次次哂冷都輸突